【東張西望】入一入黎，有下期題材提供

事發在2019年5月8日晚上九時半，我有兩位親戚在銅鑼灣sogo對面藥房
被藥房誤導格價購買石斛，藥房的價錢牌寫著一兩360 但其實是一錢360元港幣 錢字不起眼

我親戚不以為然，欲購一斤，本來要付六萬元
但中間發現問題，停止打粉：最後也需要付六千元
職員更聲稱「打左粉 唔退得錢」、「已經計平左你」

哇，真係屌你老母
劏客賺錢死全家 人地旅客都係要養家 都靠自己勞力工作
用堆旁門左道的手法賺黑心錢 仆街啦

香港政府到底有冇跟進依類問題？

想請教各位爸打 點可以杜絕香港依班商業害蟲

推推推

都已經唔係乜野新聞

我知 但仲有好多人唔知
特別係旅客成日出事
東張西望可唔可以訪問下東主 點解可以咁黑心

唔洗訪問都知因為錢啦

每一個地方都有惡人 善良的人
但香港自稱國際都會 執法不嚴 用依類灰色地帶鑽法律隙 慢慢助長惡勢力
點令旅客安心來港

向好方面諗，有助減少自由行來港瘋狂購物

係錢作怪 但都要訪問下 問下個良心去左邊

奇怪邏輯
用其他方法限制人數 不是更好？
自毀商譽 其他國家旅客會點惗

old news is so exciting

左你老母

正常香港人都好少去呢d地方買

呢d鋪頭係用黎洗錢架，無客都唔care

樓主應該搵銷委會，搵乜鳩TVB，人地彩你都有味喇，仲講邏輯喎